點解無人討論CAPTV?

100毛紅到，微辣都紅到
咁點解captv無人理

老實講作品量多但質素好參差,高質既間中有但笑唔出既更多.
唔轉型無咩機會去到100毛或者微辣既級數.